有冇人去過new beauty做facial?

岩先呢間野打電話過黎 話有免費facial比我 做完要評分 仲要我book時間個d 有冇絲打做過？

上到去會疲勞轟炸你迫你買套票

唔好去 比佢地呃左2萬蚊

Hard sell你？google好多人話佢係黑店

千萬不要上，唔好貪小便宜

苦主加一

Hello 可唔可以tg傾下？ tg: kakakary

我啱啱join左$9000 package... 但係做塞一次塊面已經生多兩三粒暗瘡... 可唔可以add個tg傾下 我搵你唔到...😭

左*

得facial係咁？見佢個b6療程幾吸引 仲諗住試